二坡坊玩具舖向示威者派水

二坡坊玩具舖向示威者派水

熟客Leo趁「爆買日」支持知源玩具店。

【本報訊】8月荃灣接連有示威者遇襲，二坡坊被視為是黑社會及福建幫據點，令附近店舖生意大受影響。位於二坡坊附近、開業逾兩年的知源玩具雜貨店老闆一直熱心服務荃灣人，曾向示威者派水，店內售賣很多絕迹珍品，於區內及模型圈中廣為人知。昨日是「爆買挑戰日」，員工阿豪稱無懼藍絲破壞，相信附近店舖皆不敢挑戰老闆底線。

熟客Leo指，玩具店老闆具人情味，盡心盡力服務社區，與區內小學透過玩具進行合作活動，更有小學主動送上藝術作品以答謝老闆熱心。有如職員般向記者介紹店內模型的Leo居於港島區，在荃灣上班，雖然光顧只有四個月，但感覺已是熟客。他指老闆望大家以廉價享受玩具的樂趣，「希望大家會珍惜堅持自己嘅目標，就好似我同老闆對玩具模型熱愛一樣」，又寄語港人要堅持到底，鼓勵市民繼續「懲罰」黃店。

■記者張景昕

相關新聞：警襲急救員 醫生轟行為如戰犯

上一則
上一則
良心店互相建黃色經濟圈

下一則
下一則
銀髮族新城市號召罷買藍店

警襲急救員 醫生轟行為如戰犯
新選舉主任問政治主張黃之鋒：越拖越不公
傳蔡亮收死亡恐嚇入住安全屋
青年吸煙被指藏槍 防暴飛身膝壓
今重回尖沙嘴追究警暴 與記者同行
年輕人用生命換改變制度有聆聽有讓步嗎？—駱應淦
禁令範圍遠超起底大狀︰變相立辱警罪
500信徒祈禱盼政府聽民意
運動團體接通知 練跑要問准警方
大狀指無理「體育非遊行」
培道生派抗爭匙扣 校長指侵權
科大防示威 畢業禮分拆改場地
中大設專組支援「不會放棄學生」
良心店互相建黃色經濟圈
銀髮族新城市號召罷買藍店
譚仔現「不招待曱甴」告示 疑遭整蠱
嫲嫲抗侯志強倒泥 爸爸反建龕位捱斬90後原居民出戰 阻鄉黑賣村
泛民荃灣造勢 岑敖暉：打贏保皇狗
民協主攻深水埗 籲選民提防
周浩鼎稱義工被車撞
審議或讓路彈劾總統 商界亦積極反游說美參院通過人權法存暗湧
信中共滲透煽動暴力美籲和平示威贏支持
副總統強調與港同行特朗普盛讚演說出色
台灣萬同志遊行 舉彩虹旗撐港人
抗爭者疑警噴椒加料翌日求醫 被診斷化學物灼傷
男子中催淚彈 月內兩開刀
醫生：化學物可致表皮壞死
台：港警用LINE商陳同佳投案
監警會出報告後或獨立調查
陳帆：港鐵提早收車無政治因素
萬人集會 控訴行街遭警射斷指傷者搵「地下醫護」駁骨

呢間好野黎
推

推

搵日行下先

開左名就街坊幫手多d 幫襯, 唔買都行下

間野實比班仆街鄉黑搞

"員工阿豪稱無懼藍絲破壞，相信附近店舖皆不敢挑戰老闆底線。"
老闆咩背景

好似好撚猛咁

喺嗰個位仲要無人夠膽搞佢

即係有黑社會背景嘅變色龍啦

睇錯向示威者射水

要去買番個高達了

買隻高達先

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

咁黑社會都唔係個個藍既 呢間之前冇咩新聞爆過 睇定d再判斷係藍係黃

佢一直都係好堅定嘅同路人，絕不是變色龍